人生行到最後，始終都係自己一個

得唔到d咩
亦阻止唔到失去d咩
亦唔係話
珍惜就留得住
付出幾多
到頭來話你一文不值
咁你真係一文不值
歲月不饒人
就連你出世係邊個
都只有接受
老豆老母俾你既
除左錢同背景
就係基因
就係遺傳
錢可以自己揾
背景差可以上進
但就唔好呃自己
一個人出身
同遺傳同基因無關
人都只不過係動物
披住人皮既禽獸
大環境好
都話可以假惺惺
扮下野又一日
安定一耐
人一多
就扮唔到落去
現實就係現實
困境中既自己
先至係真正既自己
相比相親相愛
發脾氣
眼紅
幸災樂禍
互扯後腿
反而係比較貼地
人去到某個年紀
就唔再相信d咩
人只可以為自己着想
行到盡頭就得返自己

人出生本來就自己一個
陪到自己既係得自己
凡人皆有一死